【港媽最驚外傭唔戴bra】外傭唔戴bra通屋走 港媽嬲爆：我老公喺屋企㗎

最近，有女僱主在網上出帖，表示擔憂女傭在家工作時不戴胸圍，引起熱議.........
僱主章小姐說，曾不滿外傭多次在家工作時沒戴胸圍，真空上陣，胸型若隱若現。「是很明顯，她無穿著內衣，我問她為何不配戴胸圍？她解釋4個胸圍都未乾透，我說不容許此情況，她默不作聲。今年三月，又再次發生同樣事件，我有點生氣，向她解釋我的丈夫不想女性在他面前衣著太暴露，會令他很尷尬。」最後，章小姐聽取朋友意見，決定自掏腰包，在街市一口氣購買4個胸圍送贈給她。
另一僱主何小姐稱，她的女傭行為更過火。早前，她的外傭在浴室洗澡，當時丈夫和年幼女兒在大廳，女兒忽然哭起來，外傭竟只用毛巾圍著身體走出廳，「她在我丈夫面前這樣子，把他嚇傻，他即時返回睡房。我打算找個機會跟她詳談，豈料未開口，又再發生第二次，我直覺她有點不懷好意，好像想向我丈夫表達一些訊息，但丈夫不為所動。自此，我的丈夫學精了，每次她洗澡，他即走進房間關門。」
本刊在街頭訪問了多名僱主，對女傭在家中衣著的看法，唐太認為不應侵犯外傭自由，「你可以向她衣著提出意見，但不能設定規則，你聘用一個漂亮外傭，你又擔心，又想用制度去管轄她，會變成一個制度，這是人生自由，除非設立法例。」
外傭做家務時要站高和蹲下，性感衣著會增添尷尬，姚小姐指家中如有男僱主，不配戴胸圍會不太適合，「我個人感覺不太好，你說會否勾引，我不知道，我覺得會令外傭在不滿意的時候有藉口，因為我曾遇過此經驗，當年外傭用吸塵機向上方打掃，我在場叫她由上至下清潔，她都可以指責我丈夫偷窺她。」她認為提醒外傭穿衣要檢點是很正常，「難道著吊帶背心工作嗎？我覺得不恰當，就算沒有法例，如果她依舊不願改變，我會更換外傭，就是這麼簡單。」
外傭僱主關注組召集人徐曉彤指，過去曾接獲不少僱主反映，指外傭工作時沒戴胸圍，或者穿著低胸上衣和熱褲，容易走光。「其實一般家庭有老有嫩，有男有女，她來打工應要檢點，我們作為女僱主要作出提點。」
有部份外傭直認會遵守僱主所訂立的規則，當中包括在家要配戴胸圍，「睡眠時就不會戴，如果長時間配戴胸圍，或者引致乳癌。」

班師奶連個賓妹都鬥唔贏

mum, 係你老公叫我唔戴架

大返佢topless

賓賓含功騎乘一流，主動相信好難唔食

大家都係女人，都想比人餵飽架

冇人逼佢地請外傭

你估個個都係練馬師咩

好老實, 80%以上既菲傭都屬矇眼都不可食用級別
佢戴唔戴BRA都挑唔起性慾

真空上陣，胸型若隱若現。

乜戴左bra就冇左胸形喇咩？

覺得個老公會俾個女傭勾引到，你個婚姻都真係好撚失敗

自暴其短

應該輸入東歐或白俄好多仲似男人睇下食唔食

咁既話香港好快會超越新北

Mum 所以我都有叫你老公唔戴

學九叔咁
請男外傭咪得

你叫港女飛機場+咁既性格點生存

女權認知：男既一定會非禮個女

人地大學畢業平均1500-2000蚊一個月

香港東南亞都6000左右唔難請

啲賓妹應該大過班師奶先會有呢篇野

南亞佬

佢老公明顯入房鎖門打丁啦

屌有聲嘅

大奶唔知 年紀一定後生啲先

港嬸100%劇毒級別

靚既都去曬做雞啦

搵個男傭又怕比人非禮

之前連登唔知邊個post有個連登仔講過
好多人第一次比左屋企既工人
乜真係有咁多練馬司咩

盲的都唔會非禮港嬸

講真，驚既咪訂幾套工衣俾佢，規定工作時間一定要著工衣
得個講字又無行動，工人梗係彩你都戇鳩

工人都係人

女權：女性身體自主

炒撚咗佢囉

想呃鳩我請賓賓？

D連登毒撚唔知㗎

大家有無諗過
個工人真係樣衰到不堪入目
所以個男主人先費撚事睇

利申：細個屋企請工人請親都真豬排
大個先知原來驚我阿哥年少氣盛

Mum 我唔識聽arrrr I don't know arrrrr

賓穎？

樣衰過賓賓就檢討下自己個尊容先

唔好話我blame the victim

賓賓都搞嘅老公.... 個老婆真係要好好檢討下自己

no sir, no sir!

班C9驚到瀨屎了

你老尾就係你班八婆唔肯做家務，
所以先請工人返黎。
人地樣又正，身材又好
屌佢都唔屌你條八婆啦

白tee勁大

Yes mum yes mum
No sir no sir

朝早:yes madam yes madam
夜晚:no sir no sir

Harder harder

老母你唔好阻住你老公啦

你老公意志堅定既話全世界女人唔著衫係佢面前都無所動容啦

依啲叫陽痿

命中要害，老公成世人未揸過波，係擔心d

唔請咪可以囉，請完又驚。

圖上個兩個，對打格嗰一個，點鬥

唔通個個老公都好鍾意對多個女人喺屋企咩

賓賓廣告

請個工人，又要Cam，又要飯，又要錢，又要醫療，又要睇住佢有無偷嘢／通姦／，又要搏下佢煮飯好唔好食，有細路仲要擔心佢識唔識照顧，怎至細路喺工人照顧時間多啲，痴工人多過痴父母。

合約有無寫明一定要帶?

通常d西女主人個樣都係狗西咁

試食賓印報告（2）

揀工人果時唔係話事權晌個老婆到咩？老老實實，揀得果啲都係甩皮甩骨先揀啦，唔通會揀個樣靚身材正既返嚟咩？咁都仲要驚，真係對自己好撚冇信心。

見過啲工人帶個細路落街買嘢，細路坐BB車，工人就咁擺佢喺鋪外面，自己入去買5-10分鐘出番嚟，香港現時喺安全，但一個唔覺意，有個人抱走個BB，就咁就一世了。

呢樣真

點解女人一定要帶bar,但男人唔洗
女人係有身體自主權

昌榮，我痴乸線你

有綠葉就唔同啦

聖人mode?

本身有冇娶老婆都成問題

咁都忍唔到手既話 其實出街都大把誘惑啦 叫雞都得 點解要攪菲傭

睇黃心穎就知點解要防賓妹

套嘢我細個睇過，睇完個心勁唔舒服，勁憎鄭子誠，以為大部分工人都會咁覺得自己屋企個工人姐姐好慘

妻子:我有點生氣，向她解釋我的丈夫不想女性在他面前衣著太暴露，會令他很尷尬。

丈夫心諗: 屌你啦 點會尷尬 求之不得

有d賓妹幾正

下次文憑試題
黃心穎事件所引發的家庭問題

寧願貴啲請鐘點都唔會請賓印
信唔過 亦無眼睇佢地

香港女性少運動，年紀大少少就開始身材走樣
反而啲外傭後生少少有波有蘿，男人見到真空行黎行去，好難唔扯旗

咁都要投訴

咁易就勾引到

咁你老公睇港姐泳衣環節咪射到一地都係？

低文化嘅女人識用身體勾引男人

口味嘅嘢

9叔？遲d 轉晒賓佬？

No problem will come

你條J咁意志堅定永不抬頭？

唔緊要，最多生個陳凱琳

呢件正點忍

港女會冇定企

個格肋底好乾淨

其實胸圍係女人用來壓制女人嘅工具，男人根本唔care

有淫根既話,有BRA同冇BRA有咩分別

屎忽好大

更新得好慢

呀蓮😍

但正常女人都唔希望老公見到其他女性祼露

你都唔想你條女成日見到屋企另一個男性條條fing掛

港女咪會囉

港女戴左 bra 先有胸形

喂呀

篇新聞根本係外傭公司廣告

咁醜樣，個胸同pat可以唔計

炒咗佢囉唔好請工人呀笨

請個男人囉

又話解放乳頭

先唔講賓印人種本身醜樣
話佢地大波大pat個啲 睇開av啲賓印？
香港周街都係啲又矮又肥嘅賓印 波係大嘅 但身材唔撚掂囉
連登仔真係唔知饑渴到乜程度先會J啲賓印外傭 一陀肥肉係面前行嚟行去都扯得起 咁我寧願認陽萎

sir no
no can not sir can ar ar ar sir ar
sir dun cum inside sir no inside
ar too full sir

大佬星期日街邊見到嗰啲質素嚇死人喎
點食得落呀

公一份婆一份可以點，個老婆又唔識分身一邊湊仔一邊返工

唔計公屋撚，而家有幾多男人可以一個養全家

利申：老婆要返工，冇工人

大波賓 >>>>>> 骨精强

飛機杯黎講
夠殺啦

jessica c咁正

星期日行轉旺角就知啲阿叔應該寧願叫支那雞都唔會屌工人

九叔都唔係練馬師

No sir No sir

昌榮！

屌，見到圖入面嗰兩個師奶都唔開胃

Evelin

No sir. Mum will know.
Sir please don’t...don’t stop!
Don’t cum inside me Sir.

唔帶巴既落撚左灣仔埋鬼佬度搵食啦

送支按摩棒比工人咯

又要講

日頭 mun mun mun
夜晚 dad dad dad

我癡撚線你

除左極小數人哋屋企菲或印可食用，其他都同猩猩差唔多樣

dllm

唔戴bra=勾引男人
會唔會太多假設太多幻想

連登仔有冇玩過交友APPS?
而家好多賓妹印妹,都韓化左打扮
絕對食得
當然比起同歲港女一定柒好多,但比起老女人,男人點會唔屌賓妹?

阿賓係亞洲第一性愛民族，男人冇嘢做日日屌閪

唔俾屌西，
只可以口爆

身邊聽過啲例子係少主食左賓賓，手尾好長

生過啦

又係許志安既錯

More

成個賓穎咁既樣

痴撚線

D賓賓沖完涼就咁圍住條大毛巾走出廳

唔知係咪平時我跑步冇戴眼鏡， 目測樓下公園班賓賓可供食用

瞓覺唔覺Bra好正常呀！？

應該咁講, 可食用既戴唔戴都想食用
唔可以食用既, 就唔著衫係屋企行黎行去都好安全

可以將上面幅大餅黑lin圓放喺電話等時機出圖嘅人，簡直係英雄中嘅英雄! 應該都係珍藏j圖嚟 ! bother you win !

張示意圖點睇都係有戴Bra喎

咁要反醒下自己啦
證明賓賓都有身材有肉地

唔想多個女人係屋企咪自己做返家務囉

全世界得港女係攪掂家務，家家戶戶都要請工人

睡眠時就不會戴，如果長時間配戴胸圍，或者引致乳癌

吓！ 真架？！

請個男工人, 唔著底褲係屋企走咪得囉

老公係唔係練馬師？

點解啲女權團體唔出嚟講兩句，抗議啲僱主侵犯女傭唔戴胸圍嘅權利？

所以泳衣環節屋企既女人一定有咁盡踩咁盡

啲留言痴線到

九叔賭馬啫又唔係練馬師

練馬師之妻

不如

男同性婚姻一齊領養男細佬，僱用男傭人，點知ge男傭人亦係同志。。。

咁耐都無人貼呢張做示意圖

唔好忘記有80%以上師奶都係

哇 d留言係咩事

仲要勁撚多讚

你去僱傭中心睇下啲人係咩樣先啦。
僱傭中心基本上係選醜比賽，有人請咗果啲就係選醜比賽入圍。

其實我都想知點解係得香港要請工人
我係美國住，呢邊d女人又番工又做家務，完全係冇請工人既情況出現

許志安

意思係若隱若現，令人無限遐想，心思思想望

佢哋雖然窮，但選擇多好多
唔使折墮到為咗幾千蚊個月畀啲垃圾香港人糟質
人哋有少少姿色嘅做model又得，澳門賺幾千蚊晚又得，嫁去歐美又得
使遠渡重洋嚟住劏房？

點都好過強國女傭先

全民練馬師

唔係人哋唔好，係人哋太好，選擇太多
做乜要嚟香港做奴隸，貪你有咩好

一係去試下搵泰國混血女傭個樣都唔差但難姐

有時Ｄ野相對，有Ｄ老婆得2分，咁賓賓又有ball又用囗，屎眼又任玩，咪出事！

戇鳩
唔著衫都唔屌啦
如果班女人嘅老公對菲傭有興趣
佢應該檢討下佢自己
同埋應該檢討下點解會嫁俾啲咁嘅男人

萬事都要講個比較嘅，當你屋企個件更唔掂就焗食啦

選美大國委內瑞拉傭工點睇

唔帶bra 每次扣1000，你睇佢仲會唔會洗曬啲bra

有料怕咩競爭

通常都請個又老又醜

說好的身體自主呢？

你唔好咁誠實啦
你講閪事實出來，連登仔就冇得賴女人㗎啦

佢地只會講到個細路痴工人係女人責任，男人完全唔洗為親子關係負責咁

你唔好咁誠實啦
你講晒事實出來，連登仔就冇得賴女人㗎啦

佢地只會講到個細路痴工人係女人責任，男人完全唔洗為親子關係負責咁

女人如果唔可以日頭返工養家又自己湊到仔，放工唔煮飯做家務，每晚上到床唔玩花式好好服侍老公，又keep 唔住身材同個樣完全係死罪啦

試吃印賓報告

百貨應百客

賓印幾正，好想溝

試溝/娶賓印

試溝娶賓印

外傭竟只用毛巾圍著身體走出廳

請工人返黎都係想咁姐

agree 賓印大波啲

想屌

有無名？

之前連登個食唔食賓穎po有好多正評
呢個po又講到狗也不屌咁

老公：我冇講過唔好，你唔好代表我就真

賓穎似賓妹姐
又唔係真係賓妹
況且賓穎姣得上黎真係好正嘛

鄭秀文婚變系因為唔煮飯做家務咩？
許志安個腦點解 唔系諗住豪宅 而系鯉魚門？

女人最大敵人系aging（年老色衰）

上次我去女朋友屋企 佢呀妹沖完涼裸體出來 有乜問題

唔知d賓賓會點解決性需要？

完咗好耐喇喎

香港男人先最慘
成世俾女人食住
港女老左就變西面縮骨小氣中女港嬸

家變都似

係外國大把鬼妹唔戴啦。港女飛機場多唔戴BRA就會冇波，所以班港女先咁鐘意戴。

連登係咁

嗰網冇

自己google啦打J都懶

我屋企個賓賓成日唔戴bar通屋走，我同老婆都見慣晒冇咩出奇。

返豬dot com

個兩個啊大嬸個樣
一睇就知個格閪到仆街個d黎

Rip

我有點生氣，向她解釋我的丈夫不想女性在他面前衣著太暴露，會令他很尷尬。

關你撚事咩八婆

西客樣 做生意見到都驚驚地

如果我屋企個賓妹係咁嘅樣嘅話
我一定日日喺屋企上演＂調教家政婦＂
要佢啲衫有咁緊身得咁緊身
屋企一得番我地兩個 就即刻開佢波

好似一家冇限制外傭數目目

啲人鳩up你都信

諗起黃心x

屌啦個老公如果要偷食賓 個老婆應該都真係好撚唔得下
恕我見識少 我真係無見過食得落嘅賓

Av情節

食嗰啲賓妹係自己揀
工人賓妹係老婆揀

你想像下40幾歲嗰堆 有冇諗過個老公真係唔想睇我就不敢想像

港媽自卑
連外傭都驚, 好廢

咩事？

All in 全裸

d女人可能要d外傭著制服

人地廿幾歲離鄉別井
做男人既 都想幫下人地解決生理需要既

菲律賓係全世界拎國際選美冠軍第2多ge國家

Jessica c都有菲律賓血統

所以選美個班會嚟香港做工人兼俾連登仔食？

出動到越南elly邊有得鬥呀

生得靚果班菲律賓人多數有西班牙血統

我見親戚果個幾後生
新年上埋黎坐以為後生女上黎逗利事
DKLM

唔西就唔會care呢d野啦

華人/日韓血統溝左靚ge都唔少
之前係菲律賓見有個細路女成個陳法拉咁樣

呢個菲律賓人黎

唔洗選美 靚個班好多都嫁左去歐美 特別美國佬娶好多

Who黎